其實諗深一層要改善警隊真係要做警察

你睇下徐步高？如果警隊多1000個徐步高

會點呢，改革警隊指日可待

自推十連

醒下啦 戇鳩仔

推

If you think nazi is bad , then you join nazi
Best logic

你入到去受得著個環境壓力先算啦
一出黎 係人都指著你黎吊 所有friend都唔會再理你 周圍就得番其他黑警會支持你 然後發現向市民發泄無代價 想攞贖罪卷就得閒拉住d din過你嘅人 咁嘅環境下10個入去10個都會變黑警

知唔知邊個胡安呀
On9南亞仔

出得黎用勇武邊個唔係受住環境壓力
用下雞尾酒就10年，依加有合法手段
比你對等武力，邊個著數啲？
我當然唔係講緊呀豬呀狗入去做啦

黑警都覺得你地啦曱甴，佢地咪照用便衣狗扮？有咩logic唔logic
你好肯定2戰美國冇叫人去nazi做臥底？

冇咩值得討論，大家可以慳返啖氣

拉

廢文自推也會成風

加入共產黨啦

你個比喻好撚差

如果重組警隊 現職全部永不錄用嘅話 會考慮入去做

大家快D令樓主單機啦

到時佢就明白單機連登都可以改變世界

著白衫係咪就係元朗白衣人

著黑衫係咪就係手足

著狗衫係咪就係警察？

無間道入面劉德華最後都想做狗就知有幾難
知道林家棟係25仔即刻殺左佢

入去黑社會，用愛感化黑社會

算數啦
由始至終得你班狗叫人加入嚟改革

睇到你地隻第二大狗講咩
就知你地想點啦

而家要你成隊收皮呀

大佬你知唔知邊個係徐步高

同想進入體制入面改變體制一樣，到最後被改變嘅係自己

大家醒少少啦⋯
仲咁得閒理呢d月經文
由佢沉

係咪個個都比體制改變到？
你見到有例子係冇比體制影響，不過當然係少數

On9 post
拉

港豬接受唔到逆滲透
淨係識屌狗同，俾嬲嬲

樓主好慘 2014年昏迷到2020年先醒返

你地想唔想知點樣解散警隊

就係要佢地唔知邊個係人邊個係鬼

屠龍你會揀斬首定係俾佢食落肚

解散左先加入 我贊成

大佬你得生果刀學人屠龍

又衝出嚟 滲透絕大部分都有精密嘅組織同訓練
真係要講返句 how dare you

做人做狗自己決定
你之後成功左大家可能會多謝你
但呢一刻 唔駛旨意有人會認同你

唔係要一千個，係三萬個

2014年果班呢 打得最大力呀

又一隻 拉得

改你老母善
係要重組

on9仔推住post講拉

Ok
I join gestapo, stasi

你入去做一哥就話改變到 你去做散仔 咪又係做狗仔

洗白po繼續

真係去做臥底嗰班洗唔洗好似你咁on9開post攞認同？

係咪要笑?

呢度唔係美國
呢個都係一個較易途徑拎到武器(槍)
但代價同成本好大

可以滲透
不過係要有組織性嘅滲透

弱智
#拉

要手足滲入狗隊

可能有啲人get唔到你意思係入去做先易拎到槍

當然 代價同成本好大 好可能坐一世

2014年嘅諗法再次出現

佢地入完去今日就係驗貨嘅日子，而事實係點好明顯啦

拉

如果嗰一萬個同期入
嗰一萬個表明身份
嗰一萬個都無變
就有可能嘅

老老柒柒邊度差？
有臥底一定係一大優勢

可能怕意志唔夠堅定，或怕減少抗爭人數
意志夠堅定既話其實有咩可以輸？
只係大家不願承認

樓主意思係咪入到去即刻除暴GO

夠鐘起身洗底褲啦

垃圾post
要改善警隊係要解散再重組呀

你知唔知警隊有埋堆文化
埋錯堆咁就一世
埋岩堆入到權力核心都唔係俾你自把自為話點就點
因為係各人有千絲萬縷嘅利益瓜葛
根本冇自由意志可言

唔好再F F自己有機會爬上權力階梯
爬得上去嘅人就係出賣自己自由意志爬上去嘅

自由意志同埋權力係冇得兩者兼得

預言左
幾時電腦大爆炸？

你要保持到徐步高嗰種意志力同毅力先得架， 好多人係學堂已經俾人洗左腦

做消防個班就真係兄弟情啦
班狗只有叫雞兄弟圈

宜家咬你個班咪就係14年入去改變狗隊個班
徐步高永遠只得一個

又黎
仲要咁多正評

狗隊無人做要上黎連登請人？

係加入都係重組後先考慮既事

報夢問下徐步高點搞。

狗仔

會去做臥底嘅10有89都應該係行動派，而現今原本會出嚟嘅人本來就少，假設佢地去埋做臥底就更加冇人出，唔好彩變埋節就賠了夫人又折兵

咁點解唔加入共產黨
優勢武力喎

on9

你可以入去做
但係唔洗同人講
橫掂你入去做都無人會當你係同路人

2014入左好多啦 然後呢

好
咁我同樓主你訓練下
你以後只得番藍的人同你講野
你出街日日比人屌全家
買外賣比人望鳩住

但你內心要堅定無比
仲係深黃
捉手足要hea 但又唔比警狗同僚睇到知道
仲要上到高位先可以保住
但警狗一哥同保安局一定深藍深紅
你要頂得順

你接唔接受到？
我驚你比人屌幾句黑警死全家就屌鳩人唔知你係白警
之後搵深藍圍爐ja

係要加入共產黨

呢招唔係唔得 但係唔會係啲平民百姓去做囉
冇經過訓練嘅平民入去警隊只會被同化
只有經得起考驗 受過訓練 內心有強大信念嘅人先有能力承擔呢份工作

間諜點同有國家支撐
而家講緊一條友自發呀
除非搞個情報機構起大台啦

都係

仲要訓練好心理準質素
講真呢樣先難
唔係話唔信手足去做臥底
係你做得臥底你係咪真係頂得順先

散仔點改變體制
1哥都冇權啦
做共產黨主席仲好啦

樓主：「意志堅定就得」

其實佢知唔知反滲透係要受特訓㗎

歷史上有幾多個真係做到
戈巴卓夫 李登輝

我想講想學呢兩個
應該加入共產黨而唔係黑警

所以呢項任務艱巨到我地做唔會有成效

你要用幾多時間先上到位？
仲有，你估上位果陣唔洗收order 做野？
到你真係上左位，比你做埋一狗啦，咪又係收更高層既order 做野，你唔聽話咪換走你

根本無可能係一個咁既制度下做到任何野

諗得太天真

做
做低吖嘛
啱啊

咪就係得依兩個

卧底嘅目的都唔係去改善/改革對方
而係摧毀/破壞對方勢力為最終目的

美國二戰放卧底落Nazi到
都係以瓦解對方政權為最終目的
而不是改善/改革對方

所以其實白警唔可以叫卧底
佢地只係同黑警做野方式唔同
唔會好似黑警咁冇人性

係

所以徐步高咪死左

考藍衫做地底泥？幾時先升到？
考到白衫 藍衫一樣唔受點
高低層同流合污 你中層只能夠硬食
唔根正苗紅唔會做到高層
試問 點改善？

checkcheck徐步高做左咩ok?

跟本呢個講法都唔合邏輯 唔洗討論

前幾日蕭澤頤出黎叫人有不滿就加入去「改革」
今日就有po叫大家去考狗
係人都估咩料啦

3萬人有一個咁大把

比你做到警務處處長策反，仲要面對解放軍
所以應該加入老解

但土共唔比